便利店員工入。有問題請教。

頭先去七仔加電話卡，佢唔小心禁左兩次，話取消唔到。

想知發生呢種情況可以點做？係咪要賠錢？

賠咩又唔係你錯

唔係我賠，我話個員工
唔好意思，表達得唔清楚

講番句多謝就算啦

點解要講多謝

有無便利店達人解下畫
頭先見到個員工好似好慘咁

加電話卡

佢當場出多左你要即刻同佢講，因為你出左鋪佢就唔知你做過d乜，
而家佢可以退返錢比你，出多左個張飛就叫佢釘落更表叫佢經理退，佢地會同間電訊商搞
你自己買錯講錯就話冇得退啫，佢出多左張比你就老西都退啦，不過要即場搞

sim card入錢

唔好意思，係我講得唔清楚
我無要到張飛
佢有得退我都安樂d 驚佢要硬食

禁多左係無得退
不過多數都唔會同電訊商講
因為等幾個月
多數留左紙係度
等第2個買果時比果張佢

佢唔係幫你入錢咩

要拎住張飛自己打code入

你同經理講啦 唔使自己賠

原來係咁

咁咪要等好耐

樓主點解唔要埋張單
當增值兩次囉，幫到人又冇蝕底

咁叫個客唔好打code咪得

衰d既老細會叫員工拎錢出黎先
賣左再比番錢佢
睇你買咩卡啦
人仔台一日半日都賣番出去
其他台幾日一星期都賣唔到

因為樓主先係員工

佢無比到我，我就無為意
走左先諗返起

唔明，佢都無比到張飛我我點打code

唔係人仔，勁唔好意思添 希望佢賣到啦

傻啦 我係就問經理得啦

呢d本來唔會叫員工硬食
因為有制度退番d錢
只要你無入
不過佢地確認再比番錢鋪頭搞幾個月
d經理先唔想咁麻煩